又一天想你的深夜

你訓得好冇

冇訓過

好想快d 到日頭

未訓呀 差唔多了

早啲抖啦